未夠18歲 學人揸飛機

之後係咩

跌落行距執玻璃

坑渠*